# Angular 6 + MaterializeCSS
Proyecto inicial de Angular 6 + MaterializeCSS

## Descargar o clonar el proyecto

Luego de descargar el proyecto, ejecutar `npm install` para descargar todas las dependencias del proyecto. En algunas ocasiones es necesario ejecutar el comando con los permisos de Administrador.

## Ejecutar la aplicación

Ejecutar `ng serve -o` para correr la aplicación. Con el comando anterior, la aplicación se abrirá en una pestaña del navegador predeterminado. O navegar a `http://localhost:4200/`. 

